就算十月一號唔出黎 重有好多野可以做

支持JACKSON就係支持自己